真係唔好再亂裝修，好易搞錯人

之前都已經燒錯左和理非藥房同埋屯門菜檔
裝修目標應該要明確啲，只裝修中國企業如小米中銀
唔係教勇武做野，比意見姐

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地